世界愈來愈扭曲

唔知大家覺得邊行邊食煙有冇問題？任何煙。

大前題，不論d煙有害無害，有人甚至話係水蒸氣同霧氣，仲話有益有香味。但重點係影響到人，唔食嘅人唔會知咁多電子煙或水煙嘅所有種類。

其次唔好拎發電廠啊車啊d廢汽去比較。一嚟呢個世界依家冇左電同車都唔得，佢地係對世界有貢獻嘅。亦都唔好話怕就唔好岀街丫笨，因為咁等同天氣熱著得少就要俾人強姦？

有人覺得冇立法唔得，即合法就可以冇問題。

但有時影響到人，有人好言相勸，反而係果個人問題？果個人自私？

又有人覺得我有我自由，你可以避開，即係有人企路中心阻住人行，佢有自由唔洗讓開？反而應該其他行人避開運路行？又或者落雨擔遮，整到人係因為你冇避開，整到人果個反而冇錯？

岀嚟指岀問題又要俾人話道德撚？有道德有錯？係咪真係要冷漠d？

有時可以做唔等如應該做。

希望大家都有公德心。

想認真討論。唔該。

係兒登認真討論

想囉

火車頭真喺正仆街

個topic好中二病

食煙本身冇問題， 但邊行邊食就有問題

所有分歧都來自既得利益

依家講緊係社會現象，唔係對一個半個人有影響。我諗同中二病定義係唔同。如果咁都叫自我中心，你可能就係把遮整到人返而係話人錯、冇避開果個。

其實行埋一邊食我都冇得益，只係好少少，有時煙頭會整到人，唔通我冇俾人整到就係既得利益？幾時冇受影響就係得益？人本身就要受無謂影響？

煙剷都好趕時間嘛，佢地好撚多藉口

咁趕時間行快兩步碰撞到人都要講唔好意思，佢地覺得完全冇錯，仲話返我自私。